勸721前線警務人員唔好咁搏表現想升職

啲外國勢力唔係人咁品 話晒接受過晒CIA MI5既訓練 仲據聞外國公司Apxle俾左啲外星人既黑科技俾班暴徒 好似叫路咩器 好危險 警員小心太搏直接拎英勇勳章